又收工了，到底有啲咩可以投資？

前一排高位入咗啲股票

搞到一直都唔夠膽開個銀行acct出來睇

依家終於升翻啲

有翻啲啲錢到底投資咩先係正路

儲蓄保險？買翻股票？外匯？車位？

月供股票

去台灣call 台妹g

all in 700

每年賺3％－＞銀行定期
每年賺5％－＞收息股月供
＝＝＝＝＝＝蝕錢分界線＝＝＝＝＝＝
低風險－＞買外國基金
中風險－＞買正股撈底長渣
高風險－＞日日炒牛熊

利用槓桿，牛熊市通殺，一皮變一球 －＞
股票期權，千變萬化，相對較公平嘅雙刃劍

升市好氣勢，博賺幾倍 －＞
搵優勢高增長企業，由牛市頭揸到尾

博垃圾要鳳凰，目標半年賺 50% －＞
睇報表，計估值，分注買世人眼中嘅「廢」股。

唔想用腦又想跑贏支港基金 －＞
牛市揸美股 ETF，股災頂多跌四成

＝＝＝＝＝＝蝕錢分界線＝＝＝＝＝＝

賭錢落海益二世祖大莊 －＞
牛熊、窩輪、外匯保證金交易

每年賺3％息 －＞
銀行定期 (隨時跑輸通脹)

必蝕零風險，市升蝕手續費，市跌冚家富貴 －＞
買基金

每年賺5％息，摸頂買跌50% －＞
收息股月供